唔讀IVE仲有咩出路

小弟我讀到VTC畢業
升咗上IVE讀唔到落去
日日坐係度On99咁樣聽個啊sir講書
越讀越心灰唔想再曬時間

驗左腦未

乜野係vtc畢業

做鴨

留返啲錢好過，真的

操你妈

睇你讀咩科，係搵食科咪繼續讀落去

如果唔係，趁早出黎做野好過

將來儲到錢，知自己想點先再讀

I大太難試下...返工啦

真

讀IT畢業 但唔太想做IT行業

試過讀過兩科唔同學系嘅HD所以唔想再曬錢曬時間日日坐課室

出黎做跟車/清潔嗰d 算啦

可以跟我做倫敦金

我賺夠，想你都成功

影完相就快啲起身到下個影

啲錢仲要換下位